[冇圖］點解Buck Dich 可以屙咁多尿

唔係Gay po

驚比人ban,去YouTube search Buck Dich可以搵到
只係好奇想問下有冇人可以一次過屙咁撚多尿

好似開撚咗水喉咁

我諗係水喉黎

係咪真架
個衝力好強
樓主好gay

已經講明唔係gay po
好嘔

個shape都做得幾似真鳩

我第一次睇到真係嚇親邊有咁撚大篤尿屙

真人爆粗band友，屎尿重金屬

cls
但係巴打覺得d歌如何？

rammstein好撚正
我啱啱聽metal嘅時候成日聽

真係少聽rock，趁呢個機會試下

整首冷門歌過你

佢地新碟好撚正

唔係rock
係metal